如果開個搵書tg gp有冇人有興趣入

可以留低想搵咩書
gpmate經過書店/圖書館幫你睇睇有冇
交收二手書都ok
但禁止灌水 吹水
功能性為主

支持

Interested
Tg:virtueinif

G持

邊到仲有有閒階級論

有冇開到

用sparktake 啦

我有書想搵啊快啲開啦